如何救義士- 換特首

首先一定要換特首。
然後我哋可以同下任特首政治妥協

警察69 612濫用暴力 我哋全部人唔追究 唔使成立獨立調查委員會
換
釋放所有69 612 71被拘捕人。 以後不作追究。71 衝入垃圾會的示威者都不作追究 承諾日後不會作出起訴

香港救唔到就算
唔想啲後生仔犧牲